衰仔樂園:菊花爆裂South Park: The Fractured butthole

2100開始

台主英文差所以裝左簡體漢化

...

....

打王了